作為一個普通人, 冇內幕消息嘅情況下, 點炒股票?

deep state 華爾街 共匪暗中操控股票
前兩個唔使多講, GameStop 股票事件已經證實咗

至於共匪, 全球紅色資本大滲透...

有勢力嘅人玩曬, 咁我哋仲點樣炒股賺錢好?

睇大手資金流向?

冇勢力嘅人有得賺
咁有勢力嘅賺咩

人哋一定了解先啲㗎,
第一手消息一定唔係我哋普通人or記者
實係啲大財團了解先

散户只能夠搭機構或者大户順風車

上連登攞貼士

靠運氣

散戶炒股票投機就等死啦
投資就輸極有限